有冇人用香港寬頻上唔到網

如題

最近尼幾日先係咁 尤其係夜晚

上唔到啦。又

屌呀
斷網呀仆街

又上唔到呀屌那星

仲有幾耐約？轉會誠哥啦

勁慢

今晩上amazon, Netflix好撚慢

打唔到機啊

Wow寬頻係咁
抵啦

耐唔耐就斷網一次屌
早知就繼續用數記算數

又斷啦屌